- Eén ding alleen .-- Ik moet met mijn oom praten.
Zonder zijn sanctie ik Ik hoopte niet dat ik nog een keer kon luisteren.
Ik sprak; omstandigheden waren in mijn voordeel; de late gebeurtenis had zijn trots verzacht en hij was eerder dan ik had kunnen voorzien, volledig verzoend en voldaan; en zou eindelijk kunnen zeggen, arme man!
met een diepe zucht, dat hij wenste dat ik zou net zoveel geluk in de huwelijksstaat kunnen vinden als hij had gedaan voelde dat het anders zou zijn.
- Ben je bereid om medelijden te hebben Ik voor wat ik moet hebben geleden in het openen van de zaak voor hem, voor de mijne spanning terwijl alles op het spel stond?
- Nee; heb medelijden met me voordat ik het heb bereikt Highbury en zag hoe ziek ik haar had gemaakt.
Heb medelijden met me voordat ik haar zag bleke, zieke blikken .-- Ik bereikte Highbury op het tijdstip van de dag wanneer, van mijn kennis van hun late ontbijt uur, ik was zeker van een goede kans van het vinden van haar alleen .-- Ik was niet teleurgesteld; en dat was ik ten slotte niet teleurgesteld in het object van mijn reis.
Heel veel redelijk, heel erg ongenoegen moest ik overtuigen.
Maar het is gedaan; we zijn verzoend, geliefder, veel dierbaarder dan ooit, en geen moment ongemak kan ooit weer tussen ons optreden.
Nu, mijn beste mevrouw, zal ik doen je bevrijden; maar ik kon niet eerder concluderen.
Duizend en duizend bedankt voor alle vriendelijkheid die je me ooit hebt getoond, en tienduizend voor de attenties die je hart tegen haar zal dicteren .-- Als je me indenkt een manier om gelukkiger te zijn dan ik verdien, ik ben nogal van je mening .-- Miss W. noemt mij het kind van geluk.
Ik hoop dat ze gelijk heeft.
- In één respect, mijn geluk is ongetwijfeld dat van het kunnen onderschrijven Ikzelf Je verplichte en aanhankelijke Zoon, FC WESTON CHURCHILL.
HOOFDSTUK XV Deze brief moet zijn weg vinden naar Emma's gevoelens.
Ze was verplicht in ondanks haar eerdere vastberadenheid om het tegendeel te doen, om het allemaal te doen rechtvaardigheid die mevrouw Weston voorspelde.
Zodra ze op haar eigen naam kwam, het was onweerstaanbaar; elke regel met betrekking tot zichzelf was interessant, en bijna elke lijn aangenaam; en toen deze charme ophield, het onderwerp kon zich nog handhaven, door de natuurlijke terugkeer van haar vroegere aanzien voor de schrijver, en de zeer sterke aantrekkingskracht die elke foto van liefde moet op dat moment voor haar hebben.
Ze stopte nooit totdat ze weg was door het geheel; en hoewel het onmogelijk was om niet te voelen dat hij het had verkeerd was geweest, maar hij had minder ongelijk gehad dan ze had aangenomen - en dat had hij ook gedaan leed, en vond het erg jammer - en hij was mevrouw Weston zo dankbaar, en zo verliefd op Miss Fairfax, en ze was zelf ook zo blij, dat er was geen streng zijn; en zou hij de kamer zijn binnengekomen, dat moet ze hebben hem de hand geschud zo hartelijk als altijd.
Ze dacht zo goed aan de brief dat toen meneer Knightley terugkwam, ze wenste dat hij het zou lezen.
Ze was er zeker van dat mevrouw Weston dat wenste worden gecommuniceerd; vooral voor iemand die, zoals Mr. Knightley, dit had gezien veel te verwijten in zijn gedrag.
"Ik zal heel blij zijn om het te overzien," zei hij; "Maar het lijkt lang.
